# Getting Started with Create React App

## Detalle

- Esta app ha sido realizada con React cumpliendo con las funcionalidad descriptar en el correo, por otro lado,he realizado unit test a los componentes y a los hooks reutilizables, se encuentran en src/components/__test__.

### `npm install`

 - Instalar dependencias

### `npm start`

- Correr el app.

### `npm test`

- Compila las unit test.


